只係搞左個調查話觀眾唔反感植入式廣告, CCTVB新聞用成10分鐘黎打飛機

屌你老母而家係做新聞定幫TVB賣廣告呀